【手足圖風波】陳敏之稱憂疫情辭演合拍劇 其他冇補充

真定流

手足定手畜

真心，藍血人嚟。
唔會支持佢lor!

黃既覺得佢係手畜
藍嘅覺得佢係手足

敏G 應承我
為咗個仔 以為唔好再出黎獻世

有咩證據證明佢係藍？

冇錯

似無腦多過黃

睇微博 護旗手之一